呢幾日AEO啲人跑緊數？

呢排佢地開始用美人計sale啲男客 大家要小心
好主動拎其他款同size比客試 塞到個更衣室成堆衫
你以為咁好服務我就要買呀
之後個frd襯個sale走開咗 放低堆衫走人
而我係後面見到個sale黑曬面 眼白白望住佢走